{
    "Consignee": "收货人",
    "Customer Certificate": "客户证书",
    "BACC File": "BACC 文件",
    "Download Invoices": "发票下载",
    "Please select the invoice you need to download": "请选择需要下载的发票",
    "Invoice": "发票",
    "Invoice Detail": "发票明细",
    "Payments Detail": "付款明细",
    "Download": "下载",
    "GST": "税金",
    "Amount": "金额",
    "Currency": "货币",
    "Variant": "备注",
    "Description": "描述",
    "Created Time": "生成时间",
    "Item": "项目",
    "Quantity": "数量",
    "Discount": "折扣",
    "Tax": "税",
    "Subtotal": "小计",
    "Order Invoice Detail": "运单发票详情",
    "Clearance Address": "清关地址",
    "Billing Address": "账单地址",
    "Business Name": "企业名称",
    "Custom Code": "客户编号",
    "Address Detail": "地址详情",
    "Address Description": "地址描述",
    "Contact Number": "联系方式",
    "Street No.": "街道门牌号",
    "Suburb": "街区",
    "City": "市",
    "Country": "国家",
    "Postcode": "邮编",
    "Freight NO.": "航次",
    "Use": "使用",
    "Show Advanced": "显示更多",
    "Self Pickup Address": "自提地址",
    "Add the shipper's address": "增加发件人地址",
    "Add the receiver's address": "增加收件人地址",
    "Email Address Not Verified Hint": "请检查您的电子邮箱, 点击邮件中的链接以验证您的电子邮箱地址, 这样确保您能接收到注册、密码重置、包裹、运单相关的通知邮件。",
    "Voyage": "航次",
    "state": "状态",
    "Transit Help": "无需发件人地址",
    "Direct Delivery Help": "需要发件人地址",
    "Email Address Not Verified": "Email未验证",
    "Welcome to ": "欢迎回家！",
    "Email": "邮箱",
    "Password": "密码",
    "Forgot Password?": "忘记密码？",
    "Remember Me": "下次自动登陆",
    "Sign in": "登陆",
    "New on our platform?": "您是新用户吗？",
    "Create an account": "注册账号",
    "or": "或者",
    "Account": "账号",
    "Freight Orders": "运单",
    "Personal": "个人信息",
    "Shipping Address": "收件人地址",
    "Sender Address": "发件人地址",
    "Draft": "预录入",
    "Create": "新建",
    "All": "全部",
    "Manage personal information": "个人信息管理",
    "Profile": "个人主页",
    "Receiver": "收件人",
    "Sender": "发件人",
    "Parcels list": "包裹列表",
    "Add": "添加",
    "In warehouse": "处理中",
    "Create freight orders": "创建运单",
    "In Transit": "运输中",
    "History": "历史",
    "Length": "长",
    "Width": "宽",
    "Height": "高",
    "Submit": "提交",
    "Reset": "重置",
    "Personal Information": "个人信息",
    "Bind Website Account": "绑定网站账户",
    "We need your information to identify your cargo": "我们需要您的信息来识别您的货物。",
    "Name": "姓名",
    "Please use your real name, which needs to be filled in the recipient of the warehousing package.": "请输入真实姓名用于仓库打包",
    "Enter a Valid Email. It is used to receive cargo reminders.": "为方便接收包裹状态提醒通知，请输入有效的邮箱地址。",
    "Mobile": "手机号码",
    "Please fill in the commonly used mobile phone number, used to communicate urgent cargo matters.": "为方便包裹相关的紧急联络，请填写常用手机号码。",
    "Shipping Address List": "收件人地址列表",
    "Add Shipping Address": "添加收件人地址",
    "address": "地址",
    "suburb": "区域",
    "default": "默认",
    "if use": "使用",
    "Showing": "显示",
    "to": "到",
    "of": "于",
    "entries": "输入",
    "Sender Address List": "发件人地址列表",
    "Add Sender Address": "添加发件人地址",
    "Draft Parcels": "预录入包裹",
    "Add Parcel": "添加包裹",
    "COPYRIGHT": "版权",
    "All rights Reserved": "版权所有",
    "No matching records found": "未找到相关记录",
    "Add Order": "添加运单",
    "Cancel": "取消",
    "Type": "类型",
    "Address": "地址",
    "Services": "条目",
    "Freight Order Type": "运单类型",
    "Choose Your Freight Order Type.": "请选择运单类型",
    "Ocean Shipping": "海运",
    "Air Transport": "空运",
    "Return": "退货",
    "Next": "下一步",
    "No type selected.": "未选择类型",
    "Warning": "警告",
    "The address information is incorrect.": "地址信息不正确",
    "No parcel selected.": "未选择包裹",
    "Previous": "上一步",
    "Overview": "运单信息",
    "Material. Volume": "货物体积",
    "Price": "价格",
    "Choose Your Parcels.": "选择包裹",
    "Value of Goods": "货物价值",
    "Form Submitted": "已提交",
    "Fail.": "操作失败",
    "If you cannot agree to the above precautions, we will not be able to generate a new freight order for you.": "如果您不同意上述注意事项，我们将无法为您生成运单。",
    "Enter Your Address.": "输入您的地址",
    "Transit": "转运运单",
    "Direct Delivery": "直邮运单",
    "Shipper's Address": "发件人地址",
    "Receiver's Address": "收件人地址",
    "Change": "编辑地址",
    "Pick up by Myself": "我要自提",
    "Choose the shipper's address": "请选择发件人地址",
    "OK": "确定",
    "Choose the receiver's address": "请选择收件人地址",
    "Whether to pick up the goods by myself": "是否自提",
    "Choose Services": "选择服务项目",
    "Cargo Details": "包裹明细",
    "Optional Service": "可选项目",
    "User Notice": "用户需知",
    "I agreed": "我同意",
    "In order to avoid delays in subsequent processing, please choose the most suitable billing method.": "为避免后续处理延误，请选择最合适的计费方式。",
    "If you are not sure, please contact customer service to confirm the change after generating the freight order.": "如不确定，请在生成运单后联系客服确认更改。",
    "Price Details": "价格明细",
    "Total. Price": "总价",
    "Orders List": "运单列表",
    "Add Freight Order": "添加运单",
    "if paid": "如支付",
    "create time": "创建时间",
    "Error fetching order data": "获取运单数据出错",
    "No order found with this order id.": "未找到相关运单",
    "Check": "确认",
    "Order List": "运单列表",
    "for other orders.": "其它运单",
    "Order Detail": "运单详情",
    "Date Created": "创建日期",
    "Charge Type": "计费类型",
    "Transportation Costs": "运费",
    "Overall Price": "货物总价值",
    "Order": "运单",
    "Declared value": "申报价值",
    "Chargeable Weight": "计费重量",
    "Pay": "支付",
    "Print": "打印",
    "Back": "返回",
    "Please confirm whether you have successfully paid.": "请确认是否支付成功。",
    "Please Confirm": "请确认",
    "I have successfully paid": "我已成功支付",
    "Problem with payment": "支付出现问题",
    "Congratulations": "支付成功",
    "You have successfully paid.": "您已成功支付",
    "Unpaid order": "未支付运单",
    "Your order has not been paid.": "您的运单未支付",
    "Operation terminated": "操作已终止",
    "If you can not pay now due to network issues, you can try again later.": "如果您由于网络问题无法完成支付，可以稍后再试。",
    "Parcel Edit": "编辑包裹",
    "Expected Date": "预计到达日期",
    "Data was submitted successfully": "数据已提交成功",
    "Confirmation": "确认",
    "Registered successfully": "注册成功",
    "First Name": "名",
    "Last Name": "姓",
    "Phone Number": "手机号码",
    "Preferred Language": "选择语言",
    "I agree to": "我同意",
    "privacy policy & terms": "隐私政策和条款",
    "Sign up": "登陆",
    "Already have an account?": "已注册账号？",
    "Sign in instead": "改为登陆",
    "Username already exists.": "用户名已存在",
    "Forgot Password": "忘记密码",
    "Enter your email and we'll send you instructions to reset your password": "请输入您的邮箱地址，我们将向您发送重置密码的说明。",
    "Send reset link": "发送重置链接",
    "Back to login": "返回登陆",
    "Please check out your mailbox and follow the instruction of email to reset your password.": "请查看您的电子邮箱，根据说明重置您的密码。",
    "Now you can reset your password.": "现在您可以重新设置密码。",
    "Unauthorized access. Identity authentication failed.": "未经受权，身份验证失败。",
    "Reset password successfully": "重置密码成功",
    "Reset password failed. Please check your net connection and try again.": "重置密码失败，请确认网络连接后稍后再试。",
    "You have successfully logged in as ": "您已成功登陆",
    "Now you can start to explore!": "可以开始您的探索了！",
    "client": "客户",
    "Logout": "退出登陆",
    "Theme Customizer": "自定义主题",
    "Customize": "定制",
    "Preview in Real Time": "预览",
    "Skin": "皮肤",
    "Light": "亮",
    "Bordered": "边框",
    "Dark": "暗",
    "Semi Dark": "半暗",
    "Content Width": "内容宽度",
    "Full Width": "整体宽度",
    "Boxed": "框选",
    "Zoom Fade": "缩放渐变",
    "Fade": "渐变",
    "Fade Bottom": "渐变底部",
    "Slide Fade": "幻灯片渐变",
    "Zoom Out": "缩小",
    "None": "无",
    "Vertical": "垂直",
    "Horizontal": "水平",
    "Floating": "浮动",
    "Sticky": "缓慢",
    "Static": "静态",
    "Hidden": "隐藏",
    "Router Transition": "路径转换",
    "Menu Layout": "菜单配置",
    "Menu Collapsed": "收起菜单",
    "Menu Hidden": "隐藏菜单",
    "Navbar Color": "导航颜色",
    "Navbar Type": "导航类型",
    "Menu Type": "菜单类型",
    "Footer Type": "页角类型",
    "Account Settings": "账户设置",
    "List": "列表",
    "Detail": "明细",
    "Edit": "编辑",
    "Search": "搜索",
    "Dashboards": "仪表板",
    "Home": "主页",
    "Cost Calculation": "费用计算",
    "Parcels": "包裹",
    "Parcel Detail": "包裹明细",
    "Add Record": "添加记录",
    "Entries": "条目",
    "Air freight warehouse": "空运仓",
    "Shipping warehouse": "发货仓",
    "Select Status": "状态选择",
    "Search...": "搜索...",
    "title": "标题",
    "images": "图片",
    "Local Courier Name": "当地派送商名称",
    "Local Courier Number": "当地派送单号",
    "Number of Items": "物品数量",
    "Volume": "体积",
    "Weight": "重量",
    "Material Volume": "货物体积",
    "Date Received": "收货日期",
    "Parcel": "包裹",
    "Total": "总计",
    "Customer Note": "客户备注",
    "Item Name": "货物名称",
    "Material": "材质",
    "Pieces": "件数",
    "Unit Price": "单价 (NZ$)",
    "Total Price": "总价 (NZ$)",
    "Add Item": "添加物品",
    "Save": "保存",
    "Add to Cart": "添加到购物车",
    "receive time": "收货时间",
    "actions": "处理",
    "Incomplete": "未完善",
    "Incomplete Parcels": "未完善的包裹",
    "Waiting": "等待中",
    "Waiting for Delivery": "等待派送",
    "Processing": "正在处理中",
    "Processing Parcels": "正在处理中的包裹",
    "Outbound": "运输中",
    "Outbound Parcels": "运输中的包裹",
    "Confirm Password": "密码确认",
    "Register": "注册",
    "Preview": "预览",
    "Details": "明细",
    "User": "用户",
    "View": "查看",
    "Authentication": "身份验证",
    "Not Authorized": "未经受权",
    "Error": "错误",
    "Welcome": "欢迎",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Verify Email": "邮箱验证",
    "In Warehouse": "在库",
    "Tracking Number": "追踪号",
    "Online payments": "在线支付",
    "Please select the payment method": "请选择支付方式",
    "Processing progress": "处理进度",
    "Expected delivery": "预计送达",
    "No Shipper Address": "没有托运人地址",
    "No Shipping Address": "没有送货地址",
    "Transportation": "运输方式",
    "Parcel Add": "添加包裹",
    "Clearance Items": "报关项目",
    "Clearance Items Info": "报关项目主要用于海关申报，需要如实填写包裹内物品的详情。",
    "freightNo": "航次",
    "Paid": "已支付",
    "Select All": "全选",
    "Un-select All": "取消全选",
    "No parcels available.": "无可用包裹",
    "Air Freight Warehouse Address": "空运仓库地址",
    "Sea Freight Warehouse Address": "海运仓库地址"
}